睇左劇場版先記得鬼滅原來係賣親情

屌你老味打無慘果段炭仔成家都好似唔撚見左咁
連自己點解要入鬼殺隊個初衷都提都唔提下

重睇啦
明明一大篇回憶講佢老竇

老母細佬妹就唔記得左?

又衝出嚟

靜啦打手，又鬼滅煩唔煩啲

我覺得佢係強調執念喎
話晒都係JoJo fans